[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (946)

誤中
正評贏大錢

過去兩個禮拜有83位巴打跟我玩咗7日既mk妹 我都無再係到回應大家
因為媾女既係有心去學 信我個班巴打 你地要屌要反我 好簡單係因為你無女
自己無女又唔肯付出 咪正正就係反我個班人 妒忌我有你無 咁唔該你諗下自己點廢 點解有人會媾到女而你媾唔到 我而家係寸架 我係有料
你話5條女上10條女 運氣
但係我由5條女開始打到上百人斬 你都可以話係運氣既 咁我有運上到 又有能力帶到人媾女 so?
9月會開多二星期既女 有興趣可以搵咗我先 上一期媾過既巴打 留個名得喇 你地可以優惠價4000跟兩星期
新既巴打唔好意思喇 5000兩星期

樓上贏大錢

2.17 角大爽能到我😂😂😂

6c9

Yes

慢

基利重心

12m

山葉12m👅👅

GOAL

50萬

咪miss

撲出角球

仲唔係睇住黎食？

買左札第一球

盤兒大大力入佢

角

入未

唉

Same...

8折ok?

0-1

0:1

半客....

屌你老母

多謝上個post有人幫gel

手持-1同客盤

喂你冷靜d

神

半客頂住plz

喂你冷靜D

北海道死全家招集區

葉入多2球，咪撚好似獨立咁

Goal

札下一

客盤頂住
11.5b 上

入多兩球

舊城生性刷埋果4粒角呀

上呀爛葉

半6全9啦

但我無買
半客cashed

0 1就滿足？

再追客下一球

屌那星 岩岩邊個仆街gel主隊呀

要刷夠先可以追和

又心靈投注

多謝你幫gel gel大力d

係咪到你gel了

主隊落後輕鬆角大

唔買先會贏

心靈求派

大部分角都係主刷 而家仲要落後緊

Gun

心靈投注，心中富有

睇撚死之後都死守 買角細算

追和反CUP

2.5b

主隊繼續刷角比人入

冇 笑緊條友 講完客好廢又平手盤咁 個頭即刻爆

9.5b
主反cup

雪之戀人刷角追和 我一陣買5盒

Lm

繼續入 盤田

入球雙

2.5b
1.5/2b

刷角

你最好笑la
條友擺明買左客la

02 04 06

唉 好5開心

半客GOALLLL

好傷心...原來無人跟半客

我反手

Why牙

角快大

入多球

又係堅棋

北海道入波未

Gun jor-,-

客入多幾粒就岩

咁快有人gel客

輸4了

gun jor....buy jor 50k..

買5到-.-

落後反而唔攻

我買咗半主

-4c

刷角喇屌

含能了

-.-

12.5上呀

9.5s派100
10抽1

屌 入完波頂哂角 角大已死

半場前會有多粒

我

me

主隊由頭犯規到尾

好似知道賽果咁

擋得又幾好

無錢 想入角細

角大

LM

想我幫你買？

半場11 10角

hi

Hi

山葉5射5中

屌，主隊個款似唔入波多

角大已死

lm

心靈allin 11.5s

-4

good morning

係咪踢假波呀 屌你老母

11.5b 已死

Not good la

頂住半客 開個客和

食雞胸

講乜呀

又輸

食Pizza

gun 50k 心靈錢

不了

識系入波咩主隊

識系咩

想知買主係咩心態 盤田客不敗

都倉賢 小野伸二 一人一粒

屌

😱1-1

識買了

半和cashed

1:1

收嗲啦仆街

半大

1:1!!!!!

夠薑反cup埋

連燈會員

屌-,-

頭場竟然半大

9號仔

唔好哭牙

主NG cashed

1:1都倉賢

Cashed

笑到仆街

半和輕鬆到

Ching 有買主盤？

半2全2 入定細波

主夠膽入多球

半大黨齊齊Gel

上呀葉

買左主盤 主第一第二

屌認真d啦西葉

半2全2 半6全6 有冇同路

半和Ez

半場快手刷多2粒角先

又邊撚個gel客

開埋2.5

半和種易

盤田客不敗但輸半開心咩

山葉

薩多買佢唔會羊
買對家就咁撚軔

2.5 3.5 9.5 10.5 11.5 12.5 主勝

笑4 咁刀半和

有種開個半和黎

ok

依場和硬~ 如果仲有入球,就買對家下一入球

落去食譚了

又冰角 狗黎

磐田

都倉腎好波

連隻角先半場好嘛

唔識買

Gel頭黨又害人

想贏錢買雪之戀人

泰kai鮮啦 泰kai鮮啦

who is 雪g撚人？

想買DSLR,要賭了

輸哂了

全B?

新手。咁好食都唔G

葉ng

下盤開個靚頭，今日大把波賭

me too

又好似琴晚咁半4全4
又黎半6全6?

角呀 屌你老味

心口贊助

係

入錢啦 咁多波

依兩隊臭西一睇就知角細了 仲有11.5買係咪派錢

12.5角大 3.5入球大 主勝開哂派5個100

Me

唔洗留名 派#400500600700800

花式派錢

係都唔錯

我覺得真係好多人用bot 留名快到

No

希望一陣落機可以去馬會派

山葉下半場好快手刷返4粒角

想要10.5b 驚燈撚死手足

原來半和左，半和goaaalll

笑4

唔撚打字隻手會斷？

手足咁惡

成日都遲

咁希望手足永遠派錢

有無人有lin

又要mon搶

讀屎片

我要

北海道札幌岡薩多

西花柏雷角大？

盤田不敗

開波前鏡頭捕捉住d日本妹

老母or?

點解我個馬會app仲係上半場買到角球

唔係睇緊嫁咩

Mon乜鬼 好難中得哂 我都打算補飛

去買野食

有無諗過進修

個半場咁耐

葉

點進

重注左獌讓球客 鏝主win

我下年進修

角球大速速顯靈

山葉日未

主刷

半6全6

盤兒

7c

角球入佢啦，刷咁多有鬼用咩

等入角小

喜悅

繽紛

日本波角細要練心臟，成日補勁耐時，跟無爆角

職乞master

9.5s加碼派多100

所以要等戰局改變

我了

是你太變態 我要猛烈清拆

有15.5角細買未

法國和就刷 入左就唔刷

11.5S

1.15 要？

要

好事啊

1.97買左

派未

2:2 ok?

等你派禾

入波就得了

紅佢老母

又到最可怕既日本球車輪戰 想skip all

邊隊紅？

客

岩岩係咪fake goal

咁都無牌 痴撚線

無牌

牌都冇。有冇可能

山葉jump

真on9

12m又冇牌又冇

咁少上

阻單刀都冇紅

咁要allin 客了 打12個人

咁都冇牌 個位又難射

入波未

真

有罰球王！

入佢老母！

屌你老味

準備世界

黑鬼絕殺日本仔啦

三葉

食角？

冇c 球證好波

Hand ball連角都冇

犯規在先

好

屌你老味 又屈死角大

Fake goal?

仲差6隻角 我針先

求腰斬

主刷角，入波

買左咩

北海道札幌岡薩多
10.5S 11.5S

唔知點解覺得1贏900多過贏2100

9.5角大呀屌你老母

起腳未

贏1900

連下角先

屌你老母刷角啦67

喜悅讓我喜悅

唔刷角點入波

hello

cable有無

生性啦 喜悅

have

成班下半場慢到 角呀求你了

1:2

刷角呀屌

2.5s

61有

🤙

1:2

未

有

快手入啦 山葉

( Show Blocked User - Av佬 )

上呀

大哥

角呢仆街

刷角未啊 屌你老母

入未呀臭葉屌你老母

求角

角呀屌你老味

睇黎有機會派了

山葉 奸巴爹
山葉 奸巴爹

未完 睇住

ccc

唔撚係半2全_呀

9.5s gel得未

換走刀槍然

3 客贏

刷未啊屌

4 和波

山葉 山葉

呢兩日頭場角船都好怪

派都負皮

比返個正你

大波兩倍，大手掃!

客知道打十二個之後開始禁屌

大佬 幾時譚

角大係咪針得

回頭看最初多快樂 記得嗎

ifc了

5分鐘內客入

半6全7

角球回到初盤 細撚硬了

報夢

時間停卜
時間停止器啟動

角球 入球 乜7都無

Cashed!!!!

當您遲遲未改變

12.5s力頂

喜悅 讓我喜悅吧

喜悅比多球

又準備八角完

屌佢老味角又收皮

角球nba

8c

終於有c

頭場用來殺賭仔士氣

8.5b 要求唔過份呀

好波 上半場6角 下半7角 我屌你老母日本仔

唔知點解覺得會爆角

六連角吧

8了

亦可以增強士氣

9.5角大呀屌你

某一隊連三以上

山葉入未

俾多2角啦 廢閪日本

半2全2

可恥呀

比多兩角呀 屌你老味

山葉求你入

琴日俄仔角大大船都唔知咩事

想咁串

客盤 11.5b 全死

山葉進入黃金15分鐘，最多波入
亦最多失波

就算爆9.5s 都有個1.97 11.5s頂住

安卡

西葉個龍係咪等收工

尾關不了

好撚勁

完場無10角 兩隊死全家

轉讓和有無得諗

留名

9.5角大呀 屌你老味

賭波心理學
如果上半場一角
下半場8角
-3
你會覺得仲有機會開
但上半場6角
下半場8角
你會絕望
但其實一樣

本身禁果陣有2.0x 買唔到得返1.97

入9.5s先

細波ez

禾了

山葉角都唔柒刷角就輸左佢喇

9買先

完場肯定無11角

川又堅棋ng

仲有注入球雙 頂埋唔該

3場和

ifc

針了

求你刷角啦

盤田

難道我存在是為您

入佢老母

角細gel了唔撚理唔想再睇 爆心臟

屌你老母 刷角呀 仆街

山葉入佢老尾啦

廢西山葉

角球唔撚擔心、除非停屍到完場

山葉入番粒好嗎

頂撚住完場

山葉我求你入

下盤輕鬆到

又燈.

入佢老尾！

刷啦屌你老母

見到乜青哥咸左成晚。。。。

有中村真係好撚慢

半2是很危險

9.5角大呀 屌

札幌半格

打鋪機返黎我要見到收錢

冰冰

今朝先起身賭
你認錯

Ccccccc

番黎派我

山葉入佢老味

下盤爽到

收埋派禾

盤兒快撚啲入

角呀屌

1:1 8c ft

gd

又八角完 勁

中村對小野 屌你慈善賽呀？

屌你又米奇老鼠

快俾死球山葉

快撚d刷多兩角 要jump了

加埋70歲

屌你老母 角又唔刷 波又唔入

冰冰的

Super!!!!

刷啦屌你兩隊

針

2:1

2-1

中位數唔同

2:1 goal!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 2:1

哇 屌您

全格

噢

爽了

全格爽

原來我買果個唔係11.5s 係12.5s

不停哥1k真係咪撚同路

super

札幌!!!!!!!!!

一腳射走我2k

ng 3.9倍 仲有全大

主隊我屌你

半格都唔俾人

冇左個雙了

山葉7頭

Dllm 三葉

贏錢輕鬆

除左角中哂 但角炒哂

只要1 角、thanks

好波Ching

唔買日本波了

追和啦扎幌

贏緊啊

落後就刷角喇臭閪

乜撚野

TVB做緊獎門人

馬會全格cashed

Dllm

快啲請佢黎

好撚輕鬆
再追小小玩

sor
追和啦山葉

中左

下盤

9c

9C了
終於角大

9C

角球旗

北海道札幌岡薩多
10.5S 11.5S
全部頂撚住

屌終於有角、

比多三隻我

屌撚住9.5s

馬會cashed

絕殺2-2 ok?

2.5b 太易了

Ok 買左波膽

係刀要big我出黎賭番

9.5s 輕鬆到

3 1未

開短角
點會有角球

連登會員 話客不敗

追和啦 俾返半格黎

山葉反cup

+5分鐘
2角

3:1好無

幾多c

入波啦

頂住
幫你頂撚住巴打

9

jump

頂角 入波

幫下手啦

頂住

要左10$ 10.5b 燈撚死

補4分鐘

又補咁多

要入多粒比我贏嘛

補4 絕殺

咁樣連角殺10。5大都有
山葉球員好波

冇角死撚左佢啦

8.5b 11.5s
但係輸盤

Ft 2:1?

屌你咁都冇角

比多粒角9.5大

9.5S巴打係咪派?

中位數完
賭仔又贏了

完等抽

你要就俾你

燈死大角手足了

9.5細巴打

9c 2:1 ft

派禾吧巴打

死撚左佢啦山葉 c 又冇 輸緊波係度行行企企

下盤cashed!!

派ME

Dllm 3葉

求被派滋味

頂 推左幾舊水落第四粒㗎

果然中位數,磐田今日真傎食屎
得1隻角

8.5b 2.02 平安而過

屌佢老味 又細 黑到

禾禾我

好撚嬲 山葉屌你老母臭閪

角大輸5000 收收皮先

9.5s✔

贏得果雞水咁多 屌

5000姐
一場翻返嚟

得一注12.5s 執返少少

仲有主盤呢？

完埋場fifa派 抽兩次 兩次10抽1

垃圾3葉

反cup 2比1 角細全中

Bow定岩岩

禾ok?

派我呀！

3葉唔係12硬都入唔到波，垃圾

成班廢閪

以後唔撚買

係咪有角細巴打派

Ok

下場買夠5萬追返

8場不敗中斷

dllm Del撚咗個app先

華之力

500

千其唔好呃我。我會好傷心

呢個真

贏100

得500

呢場磐田都唔知踢咩

10名抽1個 我有6個名 我唔信我唔中

隔離豬哂

1k就咪出啦

唔中真係笑

唔中我都認輸了

玩即場輸過多贏

過去恥笑下

Same same

佢呢排幾準，我尋日買盤都望下佢先買，不過今場我一早買左下盤

主盤@3000
cashed

喂您好派D

要了696 加 Bee 手足們睇路

心跳 大分

四點半先算 要訓陣
想贏到3 4k今日

重覆當1個

手足我開晒bot了

Cup子贏幾多

上網開戶口 個轉帳未整好 未開到ac
無得賭了

咁西唔敢買 一陣5點先 希望唔會中伏

收到wind屎油jump了

豉油

頭場上盤輸1k了
剩低1k allin 臭西魚同鳩蜂了。
輸哂今晚唔洗玩

買薩多場次永遠唔會贏

假波bee

今場仲唔正氣icac了

剩低50蚊食shakeshake薯片算

🐳半主

比隊垃圾nba追和點信

我好落力幫你嗌。希望中

輕鬆事前札幌

696既盤係咪搏你唔敢買，松鼠今年垃圾到

今日有隻🐝飛咗入嚟我屋企
睇嚟要買bee了

嘩 好撚勁 咁再貼出黎做咩 想賣料？

做乜9

禾呀 加埋我

派蟲蟲嗎

乜波都未睇 等抽
抽完就訓

洗鬼賣料
呢幾日都有出
輸錢又上黎發脾氣？

事後飛少d post啦

等抽

事你老母
一早出左札幌
睇唔到話人事後

皮耶有出水嫁

又要入錢呀

我刀見到

事前中左 有跟會多謝你 再貼出黎攞威仲要長長咁有咩意思 look 兩下先look 得走

人地出完水貼飛都俾人屌

派我啦

唔係咪得lor，冇睇到

1.
口德邨村民
迷情懵撚
豉油專家
五千蚊
天龍蟲蟲
蘇亞雷斯
湯川代子
迪利阿里
普羅米修斯
all-black2

2.
迷情懵撚
s.ramos4(職乞黨)
湯川代子
all-black2
旋轉木馬
肥傑
反cup子
求撚其啦屌
加勒比
蘇亞雷斯

有冇人借個抽網用下

睇黎又要中5千了

無我咩！

No😭😭😭😭

求中🙏🏻

依家係咪事前出水 完場貼飛都唔比？
點先可以貼飛請問？

有出係咪有需要再貼呀 跟左咪多謝佢 其實最撚衰係張死人圖黑色多過飛

我6個

Feel到連中

下次

派我 皮蛇

蘇7重複左既

好啦

貼黎做咩大哥

中我未

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

無我？

仲諗住岩岩中硬 第二個名唔留

我係波post 不嬲以往都係完場貼飛
無上黎成年變哂風氣

你岩岩好第11個

惡4到

不嬲刀都系

同你屌左好耐

唔緊要啦 我下次會快啲

有人贏就有人輸
有d 人輸錢貼飛你唔屌？

C fu帶領我羊錢

除左一開頭啲post

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。 我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。 我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。 如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。 如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。 要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

你班大蛇用黎攞威既po 你地繼續 贏左貼張圖出黎哂data 唔玩了 唔怪得愈來愈多人走

屌咁係張圖啫 我意思係原意無問題 算了和和氣氣🙏🙏🙏

派個M記新雪糕比你安慰下你

唔巧嘈啦。純粹誤會來。贏錢開心就好了

check jor 2次，應該有我

我都不停幫屌😭😭😭

以香為貴呀！槍口對外！

輸錢發窮惡死開d啦
出水貼真飛比人屌 仲好意思聲大夾惡
呢d 小學雞同個陣至尊我一樣

you有兩個名

派我算啦 嘈

係我了

擺粒膠響度以為笑人巧威威 但乜point都冇提出 憑咩去話人 尤其是係呢d真係正經討論ge post 真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見 唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

唔好勞氣啦巴打 槍口對外

咁要派我了

算了 走了 d人好惡

花花出山

一齊贏錢啦好無 咪嘈啦

嘈咩，大家有錢賺咪算

輸左錢就係到嘈 輸唔起就唔好賭

又係你

5知有咩好嘈

清水
金澤
黃鋒

大家繼續開心屌球好了

Dq

話左又係5千啦

重抽

好5開心

次次都係佢

Gchi

派完我贏錢所以再派我

收到風佢收購左抽獎網

抽中我未

想買甲府，上場對前鋒打得幾好

起到機派返100出黎 dont jer me pls

Dq五千啦成日中

5000 bot
特價發售 有意pm

二抽

好波

tg?

下次努力

我宣佈個網冇問題

未比人抽中過

多謝你

想要嗎?

抽左先放

琴日派完你全日靜係輸岩岩注雙

200>2.5

訓陣 88

買定下次用

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。

fat 9

屌9你牙

too long didn't read
thanks

清輸到癲撚左？

今場已經下星期

輸4我了

牙祖真系5抵幫

做職乞咁耐,1蚊都乞唔到 唔通連個天都玩鳩我

無人上都甘慢

講粗口 口德-109蚊

呢兩日好順 終於唔洗食二手飯 落街食個高級下午茶先 順便入錢

無理由 1-2個月 緊中1次半次

最後通諜
清水
黃鋒
金澤
返工做野再見

唔係好敢要金仔

1001

事實就係唔中,反而五千蚊就幾次都中

聽日馬水 A315

金澤同路了

從來沒我份

姐係咩

烙號

馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬馬

比料

完啦好嗎

好爽

佢地撚咗線啊

希望大家整蛋9比我食

輸咗十雞？

是油做乜9

川崎[-0.5/-1]
輸咗針了

點解咁多人要金仔

上盤太高水？

bee反底未

阻住晒追po

🐋半主

好高咩

鍠全場4:0

😹😹😹😹😹🤙🏼

夠啦

馬?

sorry upload錯

呢隻kingkong黎

馬...

5挽here了

唔好笑人啦 好賤

d人話似甘草馬

去番個邊play了

where

1001 🤙

賭post la

痴撚線會員

飛腳入未

大家快啲推開新po

賭左十年，鑽研左一套數據投注法，8月正數35K，條撚又起到身(17)

好正

個個月正數👍👍👍

1011

希望大家去我個post睇下馬料

1001未

巴塞隆拿巴打
你仲有1000蚊未拎取
快啲上水聯絡我

佢唔要我要

me 100手足了

派me羊大錢

373733737